彭定康：中國出現習獨裁 西方應覺醒「人民幣真香」完是幻象

彭定康斥中國出賣港人 籲西方停止向北京叩頭
23.05.2020 16:34

前港督彭定康批評中國訂立香港國安法是出賣港人，認為西方應該停止為金錢向北京叩頭。彭定康接受《泰晤士報》訪問時說，中國出現新獨裁，西方不應被中方愚弄，以為叩頭就可以賺取大量金錢，完全是幻象，強調英國有道德、經濟及法律義務，支持香港。

黎明？

肥彭突然間咁清醒既

彭定康比現今任何一個英國從政者都更清醒

當年同中共直接開過波
似得而家班傻閪咁咩

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

524 港島見

全個歐洲有幾多人好似佢咁清醒

Lord Pattern 講呢句好緊要
成班歐洲都俾人食左都唔知

其實想要Gina嘅資源直接去攞佢就得
唔需要同佢講咁多嘢
一個奴隸嘅族群你同佢講咁多嘢做乜嘢呢
以前都係咁樣樣㗎啦

佢哋低端
你俾佢有話語權
咪搞到好似今時今日咁亂七八糟囉

佢地睇遠東就好似我地睇中東，距離同文化上都隔太遠，知當地政制發展慢，甚至倒退，但唔會諗住有咩實際行動去幫佢地手發展民主
可惜以中國現時體制所標示既發展方向，西方想唔搞中國，中國都一定去搞佢地

唔係奢望佢地會幫香港, 係睇唔過眼佢地仲係on99咁當中國係好人, 遲d食左你都唔知

push

Push

人哋九十年代已經睇穿晒

推

地域問題,好似同連登仔講以色列巴勒斯坦矛盾咁,概念一樣好模糊

試過有外國左膠(其實係真心膠)鬼佬朋友好天真咁問,係唔係香港人不滿英國殖民管治,嫌而家未同支那溶合非建制派係bad guys.

驚外兩三句仔細嘅解畫後,佢哋呢班左膠真心膠的概念很快被矯正染黃,一天光晒

事實證明咗親手文宣係非常見效,所謂左膠,好多都係雪亮的,除非擺明被收買